有片！天水圍數惡漢拉女學生入車廂踢頭圍毆逾30秒：打佢老母XX

拉撚咗人未呀屌！

大劣人就是麻煩

仲唔係暴動罪？
犯法就係犯法
一定要負責

[人命擋車]為左返工，圍城人可以踢女學生頭了

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全部有曬樣，有冇人知拉咗佢哋未？

咩事??

另一角度

Push

拉人未

嘗試搞三罷（已失敗）

多謝巴打整合
警隊繼續唔查

果一個星期既
「黎明」、「破曉」、「晨曦」、「曙光」、「旭日」
香港人已忘記

pushhhj

高尚情操

下 唔係好多人都黃咩
點解隔籬冇人幫拖？
得鳩個睇字

【抗暴之戰】5中學生涉塞港鐵 東華盧幹庭紀念中學即記過懲處

廢老周街打人係佢地養成

咩事

推

黎明行動個排架
香港人有冇咁善忘

事後有5~6個學生比防暴stop and search無得返學
死黑警，到左場但唔將涉事襲擊人事調查

藍狗正仆街

已忘記
明明前線刻刻都銘記

一幫手就唔係和理非
不了

籃屍樣子特別衰 令人討厭

當時港鐵曾暫停西鐵服務2小時
防暴狗亦到場，但未對該批人士抄牌
實屬可恥

push

拍片無幫手果班都係幫兇

推到佢哋仆街

最勇武嗰班都去哂塞鐵

和理非是不能動手的

黃絲個個食花生 無人幫手？

以前有個金毛仔好撚串嫁，想睇返

不完美 可接受

班狗最中意話自己有法必依架

死撚左去邊阿

黑警：犯法就係犯法（不過藍絲唔計）

廢佬樣

呢班仆街

推返

已查出共犯身份及其工作公司

希望大家幫手投訴

又係你隻出名五毛

幾個死廢中廢老，差啲打死咗個著住校服嘅女學生，有片有相有埋名，但過咗半年仲未接受任何制裁，有兩個淨係俾人炒咗就算

依家講係踢頭踢頸，個女仔真係好大命先冇死到，但班撚屌竟然仲可以乜事都冇如常生活

up

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

舊年11月趕返工既
成車都係廢老藍絲
邊搵到黃絲幫手

屌

推返上去
有冇人知個位學生之後點樣？

好恐怖 個女仔會唔會有陰影

On9當有趣

屌你老母

又當冇咗件事!!!!!!!!!!!!!食撚屎

香港人未忘記

推呀 真係冇咗件事!!!

有條金毛好易認

對家並不會打倒女孩
同路人才會使她心寒

搭得黨鐵唔係廢老藍絲就係D連擺搭得做唔到既"淺"黃
點會有人幫手

PIN THIS BETTER

頂, 個個星期唔番香港自膠先

好撚有神秘感好撚勁呀
好想知你個括號寫緊咩呀

推翻上去
唔講唔記得
唔可以不了了之！

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

推啊屌

多謝手足提醒

而家大遊行靜咗，對家又大清算緊

要清算翻佢地！警車撞人嗰隻狗而家點？Yellow object? 掌刮手足嗰隻呢？

其實有無人認到係識嘅人再神獸
依班男人係畜生都不如
無理由就咁算

拉撚左未呀diu

前無印良品餐廳廚師

why?

新生精神康復會職員被炒

以為721

炒咗就算？差啲打死人喎？

仆街佢老母冇人幫手既？

呢啲就睇唔到，屌佢老母死黑警

push

提醒大家

記得覆桌

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

好好笑？

請珍惜Account，7仔賣好貴

坐係度都申幾腳

仆街

冇撚著校服咪得囉戇鳩

一定要推！

點解廢老樣都係咁柒

依個電話仲打得通

11.11嘅事

我都記得

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

又話天水黃？

上年嘅黎明行動

11月21，件事未完

啲引戰五毛多到

廢老都多呀問題係

多過三個人喎
暴動啦

推 雖然舊聞

開2000蚊告票就識
拉人咪拉反對派囉

pish

推 私了

推，認人

屌你老母香港本土人唔撚幫手， 正一性冷感

pp

放工就犯法

有片有樣都唔拉

講撚完未

黃嘅罷晒工

唔洗激動各位
發夢見到個日其中一條廢老比人打撚到含家鏟，無人救

點解冇中立撚

高尚情操嘅嘢

補充返 係第4幅圖個個呀
比人打撚到成個頭面都係血
仲叫救命話自己無打人wo

點解冇中立撚左膠

p

推！

左膠呢

推 個女仔一定有心理陰影

推依個

個個都好撚樣衰

Push notifications

收皮啦，你老母冇波？

你老母個波仲大

香港人報仇唱歌報仇囉

佢係自發性阻人上車所以比人打?

即係話俾人打完仲要俾人記過

咁你仲推

成班仆街恰個學生妹

炒左人就算？屌你老母

呢DCASE 其實應該要持續關注
邊間公司敢請呢班人就要BOOT到再炒

可惜我個人感覺行凶者的朋友/同事/家人故意護短偏袒無幫手爆料

香港又唔係歐洲小鎮無可能無人知呢班賤人係邊

不能忘記

撇除班狗唔拉

我覺得我哋神獸太輕手，次次都只係皮外傷
得一粒叔一燒唔夠呢

好耐喇喎
不過照推

狗入左商場啦

嚇撚死咩，以為係今日發生

扮

有班港豬好撚醒的，平時冇事冇幹就話自己黃，殺到自己身時就話不了

垃圾

推屌

啲大人冇罷工意志，要細路高風險阻路。
呢個犧牲真係值得呀

真係打狼d 既話
班賤種大愛狗第一時間出黎吠啦

佢咪又係淨係夠膽連登講
今時今日仲顧其他人點諗就死得啦

真呀 第一張圖條賤種被我起左tg即刻笠左水

冇咩興趣知私怨嘅嘢
淨係想講十個人有十種睇法
你冇得顧晒十個人點諗

如果遊行唔出 又割勇武席都可以叫「和理非」既話
咁我諗差佬應該都係黃絲黎

死仆街

有無其他施暴者的資料，網上報警告佢地，佢地一定要查

有無人send去新生會查詢

當日學生有無報警備案同醫院驗傷

推返上嚟

佢俾新生會炒咗，但唔可以就咁就算

到宜家都冇拉人

咁都冇比人拉
真係冇天理

Push.

呢幾個

原來有巴打po咗

呢啲仆街喺街見到唔該一刀

天水圍驚驚

不分化 不割席 不篤灰

唔緊要，等佢哋個閪樣多啲曝光

依班畜牲

依幾隻垃圾個陣有人起咗底的

推撚到佢地仆街

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

推到有人報私仇

Push dllm

我得呢幅，係朋友喺當日send俾我

果條打人既其中一條比公司炒左
其他人就無事

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

幾時再黎？

識做啦

見人一個女仔就發惡 哩班廢老連721班生番都比唔上 咁驚返唔到嗰一日半日工 宜家武漢肺炎停埋工添呀

其實真心
大家要有戰場意識
無論藍絲廢老定黑警都好
人地係為咗殺你而出黎
一個女仔咁樣係好勇好值得欣賞
但要衡量風險
盡量唔好 solo

問我把撚
大家失業先算

搵嚟搵去只係得呢個

黑警+狗官+太監=曱甴集團

記住

推
Dklm

藍絲打人係唔會比人捉

推呀

721

我記得！

推 咪撚放過呢班仆街

個電話仲打得通
識做啦

推！！

藍絲打人唔洗啊sir教

班黑警無惡不作，點會查案！

我仲記得磚地陣！！！

垃圾狗！！

個個忘記哂

痴撚線 女既都打

有個做廚師，比人抄左

唔拉？

其實 黎明行動 果期
好多地方都有藍絲被阻返工, 然後追打示威者

元朗都見過, 有個黑衫女仔 被藍絲用磚頭掟到頭破血流, 要白車送醫院

呢班 藍絲 係屬於平時唔會主動出手既港豬
但突然被阻返工, 所以就出手打人

123

( Show Blocked User - SPCE )

唔知今日有無工番呢

2019年用咩機可以拍到近視200度咁樣

PPush

拉有冇拉人就唔知，但係當中有兩個加入咗失業大軍。

Pish

拉咗未？

未

燒火場之後班廢藍收哂皮

收收皮先啦白痴仔，起你底知咩料啦

2019又點，件事完咗喇？拉咗人喇？

五大訴求夠係2019，係咪都唔俾講呀？

痴線記過 邊撚個校長

最痴線係比人圍摳都有責任

案都幫你查埋，班香港警察有乜嘢用？

星爺：你究竟想我打佢本人定打佢老母？
93,136 views

push!!
班人渣居然乜事都無

推 香港人太善忘

低端人口